有冇人張Rx 5700xt 都好似我咁熱

係咪個個都係咁

公版？

開埋4x msaa 燒盡d
gpu clock 咁低

Gigabyte

我張公版平時打機都去到七十幾八十度

技奸螺絲上錯磅?
好似ASUS都係發現唔夠磅過熱

係咪正常

點解我仲熱過你

boost clock 1905 得千八?
85度係咪set jor temp limit

打機80度

我之前都係用呢張 換完散熱膏同貼好少少 但都75 hotspot過100

搵張pulse 57xt 出來燒下機溫度靚仔
無超頻無降壓 driver 20.3.1 all auto

要點搞 唔係好識

去肥花放左佢 買藍寶石

7nm big navi

開8x msaa有2000

風扇轉數咁慢既？

good 咁仲有咩問題

但係都成80幾度

全部都係auto冇搞過

ok ar 拉高d風扇轉速

fan speed 46%

不論 nvidia 定 amd
default都係低速 要自己教

先68

點解我clock得1925

鬼佬唔係話技奸最好咩

Best Overall - Gigabyte RX 5700 XT Gaming OC (Amazon):
Runner-Up - Sapphire Pulse (Amazon):

Best Cooling - Sapphire RX 5700 XT Nitro+ (Amazon):
Tied with - Powercolor RX 5700 XT Red Devil (Amazon):

Most Decidedly Average - MSI RX 5700 XT Gaming X (Amazon): [not yet listed, but this search link will lead to it when it is]

Most Unique Feature - ASRock RX 5700 XT Taichi X (Amazon): [not yet listed, but this search link will lead to it when it is]

Best Worst RX 5700 XT - XFX RX 5700 XT THICC Ultra II (Amazon):

溫度表現上 藍寶石/信仰屎眼最好
藍寶仲平D
就算係兩扇版 散熱表現唔錯
而且藍寶石係A卡玩家既信仰

打機73

信仰屎眼最好

佢無開8x msaa

開左8x msaa

香港最抵玩應該Sapphire Pulse 3180->Gigabyte RX 5700 XT Gaming OC 3250

Asus華碩 Radeon RX5700XT ROG-STRIX-RX5700XT-O8G-GAMING 8GB GDDR6 (3風扇, HDMI, DP*3) 3699
咁我買神屌算好睇好多
Gigabyte 技嘉 GV-R57XTAORUS-8GD AORUS Radeon RX5700XT 8GB GDDR6 (三風扇) 3399

我買藍寶

Gaming OC 勁少少

無貨要等一星期
個SALES叫我買神屌但我唔想
最後買藍寶

Pulse
Sapphire a卡信仰

呢兩張不如nitro+/red devil

用緊nitro+ rgb版

最好J果張

我張5700xt上咗水 玩RDR2 BFV 嗰陣都60幾度

幾多mhz

貴4舊

最重要係好j
散熱又勁啲，抵玩啦

5700xt pulse 打Apex 70度，fhd all high

開咗自動超頻 玩rdr 2喺聖丹尼行1950-2050mhz左右

1950-2050mhz
同我張一樣mhz
只係少10度

咁我應唔應該換藍寶石